新華社：美國是搞亂香港最大黑手

新華社今日發表評論，批評美國不顧中方強烈反對、一意孤行簽署《香港人權與民主法案》。文章指美方嚴重干預香港事務和中國內政，違反國際法和國際關係基本準則，暴露其險惡用心。

文章指出，美國「長臂管轄」，以謀取一己之私，美國高官和國會高層陸續會見香港反對派勢力和「港獨」分子，又就香港違法暴力活動發表顛倒黑白、混淆是非的謬論打著「人權」和「民主」的幌子行使霸權主義，其不可告人的政治目的暴露無遺。文章指修例風波以來，違法暴力活動在香港不斷升級，與美方插手煽動密切相關，大量事實證明美方就是搞亂香港的最文章表示，中國政府維護國家主權，貫徹「一國兩制」方針的決心堅定不移，美方倒行逆施必將遭到包括香港同胞在內的全體中國人民的新華社今日發表評論，批評美國不顧中方強烈反對、一意孤行簽署《香港人權與民主法案》。文章指美方嚴重干預香港事務和中國內政，違反國際法和國際關係基本準則，暴露其險惡用心。 文章指出，美國「長臂管轄」，以謀取一己之私，美國高官和國會高層陸續會見香港反對派勢力和「港獨」分子，又就香港違法暴力活動發表顛倒黑白、混淆是非的謬論打著「人權」和「民主」的幌子行使霸權主義，其不可告人的政治目的暴露無遺。
文章强調，香港是中國的香港，香港事務純屬中國內政，任何外國政府和勢力都無權干預，香港回歸以來，一直享有前所未有的民主權利，但美國涉港法案全然無視客觀事實，公然為反中亂港的極端勢力子撐腰打氣。文章形容《人權與民主法案》充斥「強盜邏輯」，進一步認清美國的險惡用心，只會讓中國人民更團結一心應對風險挑戰，又指美方企圖打「香港牌」遏制中國發展，是「打錯了算盤、高估了自己」。 文章表示，中國政府維護國家主權，貫徹「一國兩制」方針的決心堅定不移，美方倒行逆施必將遭到包括香港同胞在內的全體中國人民的「迎頭痛擊」。大黑手。

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

Last Minute Call一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
今日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

哇 咁點 後果自負左未??

冇人同你係同胞，成日認親認戚